大市準備衝上企穩29000點

等左咁耐，終於又到呢個時刻。上次試一試29000未企穩，今日應該升上去企返穩。之後再睇31000

今日難啲 三月多年報先有機會

直上40000

燈燈燈燈

公佈財政預算案之後會大升

50/50架咋

千日之升 正式啟動

今日守得住，波波都叫贏左

呢兩個禮拜得兩日係轉過燈 應該守得住 係睇下守到幾多

今日大家齊齊賺

之前係290買左牛蝕少當賺

企穩啦

派貨

隻牛最高位放左，回番之前蝕既錢

好似有股神秘力量阻住個市上29000

都話鑽石能量頂

又燈

DLLM

重有聽日，牛軍頂住

又有特價牛 唔買就傻